有時真係好想搬出黎

租間套房
五六千一百呎
租左再揾工
買份東方日報
跟車又好倉又好清潔廚工雜工又好
揾返萬頭個月
七除八扣應該餓唔死仲有閒錢洗既
但自己話哂degree holder
但文職真係好難揾
連ca都狗衝
又冇專業技能
水電電腦會計乜柒都唔識
可以點
又驚老豆老母知自己做埋呢d工
又驚撞到熟人
情願由細到大都係爛泥讀唔成書個隻
起碼衰開人地唔會expect你有咩作為
真係好撚慘
讀書真係冇撚用

船務文員門檻應該唔高?

咩科呀